林鄭如果仲有良知，應該唔聽中共支笛，即刻答應五大訴求

林鄭應該趁依家表面上香港仍然係高度自治的時候答應五大訴求，喺落台前至少拎返個尾彩

算尻數啦